可否強制特區官員及其子女須居住大灣區 好作年輕人示範？

希望特區官員可以作年輕人良好正確示範
充份宣傳大灣區機遇
其本人及其子女絕不居留任何西方國家
甚至到外國留學/旅行

身體力行 絕對不能祟洋

記得取消埋所有外國身份
與外國勢力割席

支持國家

偉大的黨總書記都未做到
班奴隸點會做到

相信年輕人見到一定會好受鼓舞

大灣共榮圈！

習大大都不能以身作則，港共班芝麻綠豆官邊會咁做

應該要特區官員同警察及其子女須居住大灣區
同埋全部都要用國貨
加埋一齊食海底撈作年輕人示範

強制追隨張華風個女

一個二個成家拎外國護照屌鳩人崇洋媚外
知唔知咩叫上樑不正下樑歪

推

賤賊都識講放工上含撚食閪底撈啦